好掛住UST蝻亞仔D飲食POST

每次UST蝻亞仔開POST都會比人問佢去左邊度打劫 老強左邊條女

8

條撚屌日撚日幫去食鼎爺 幫襯條廢佬藍絲

早上10時半左右，紅磡發生搶劫案。兩名男子行經鶴園東街與紅磡道交界時，遭兩名蒙面賊人持刀襲擊，搶去兩個背囊；據報背囊內內有74萬美元。賊人得手後，跳上接應的白色私家車，車上有兩同黨，逃去無蹤；兩名事主一人為本地人，另一人為南亞裔，同告中刀相繼送院。

警方接報趕到，現正追緝4名南亞匪徒，並在全港各主要道路採取「捷進行動」，搜捕賊人及賊車。其中黃大仙龍翔道、西九龍快速公路奧運站外，均可見警員穿著避彈衣和頭盔，荷槍實彈截查可疑車輛，氣氛緊張。